劉德華夢中情人選舉冠軍43歲譚筠怡繼續惹火 網上晒泳照派福利!!!!!!!!!!!!!!!

又係失蹤人口呀！邊個記得譚筠怡（Gwennie）請舉手！身材索爆嘅Gwennie，當年只有16歲，為見偶像劉德華，o氹掂一直覺得娛樂圈係大染缸嘅父親，俾佢參加「劉德華夢中情人選舉」，結果佢仲攞埋個冠軍，繼而晉身娛樂圈。

早前參加萬聖節派對扮到鬼火咁靚。

不過，現年43歲嘅Gwennie，05年已經離開咗香港娛樂圈去從商。雖然喺美國定居，但Gwennie久唔久都會返香港探屋企人，而喺美國就仍然有參與電影同模特兒工作。

成日都同愛犬影合照。

人唔喺香港啫，想知Gwennie變成點，上網都可以睇到嘅，可見今次投注第128期六合彩時，如不兼顧此類旺門分子或較蝕底。事關佢不時都會喺社交網貼下靚相，新鮮滾熱辣嘅係一張三點式泳照，身型fit到漏嘅佢，身材同樣貌都keep得相當好，甚至比早年更加fit，完全唔似43歲。

嘩嘩嘩，邊忽似43歲先？

上次上載泳照已經係一年前。

Gwennie拍過電視劇，也拍過電影，00年仲同前港姐梁珮瑚細佬梁焯滿，合作拍咗部三級片《獸性新人類》，片中兩人有唔少火辣肉博場面，佢嘅演出相當大膽。

譚筠怡咁多年都係咁索。

周六有馬跑，周日才開六合彩。

可惜博到盡，加埋樣靚身材正，都未有為Gwennie事業帶來起色，反而負面新聞多多，05年更捲入女藝人「掘金」風波，Gwennie否認傳聞後更轉戰商場，除了在澳門開餐廳，又進軍珠寶界成立自家品牌，她又努力增值自己，修讀珠寶鑑證及設計課程，11年更贏得不少國際級珠寶設計大獎，叫做幫自己爭番口氣。

俾肥屍屌

個六合彩係咩事

無啦啦有句第128期六合彩咩事

會員若有若無出post嘅個人風格嚟

整容整到

見到內文自覺碌上去睇id

佢後生果時好撚正

而家都好撚正
你地唔屌 我屌

我屌

排隊啦

人地一半英國血統

你先囉

milf

好想比佢騎爆我

無千雪BB相嘅樓豬

當年嘅獸性新人類 00後一定唔會識